推: 提左款未?

大家提左款未

渣打卡 中銀ATM DRAW錢
HSBC入錢
轉數快去返渣打

LOOP

呢排肚餓，要 㩒多啲錢出嚟買嘢食